HAHO即時：已有1425位會員願意繼續罷工！1434更新！！

【延長罷工計劃投票】

*不是* 要6千投票人數
是要6千 *願意繼續罷工*

【醫管局大樓交通路線】 (*更新)
-九龍區、將軍澳：
-屯門：
-沙田區：
-港島區：
-大埔區：九巴75X (福佬村道)
-北區：九巴277E/X大老山轉75X (福佬村道)
-葵青區：九巴42 (聖德肋撒醫院)

**太子站另設小巴17M直往醫管局

【物資】（14:28）
❗️❗️現場物資已經足夠❗️❗️
請市民唔需要再送食物黎HAHO🙇🏻
- 有電風扇可以帶過去！！

推

Push

唔夠人

唔係醫護都可以幫手㗎
一，嗌身邊嘅醫護投票
二，加入工會 組織抗疫三罷
三，去醫管局聲援
四，做文宣spread文宣

醫護手足唔係condom!!!!!

【延長罷工計劃投票】
投票截至今日下午四時半
只限會員

得咁少

醫護手足堅持住呀

【延長罷工計劃投票】
投票截至今日下午四時三十分
只限會員

🟩投票時間至1630🟥

要6000會員投支持票先可以繼續罷呀‼️‼️‼️‼️
快啲出黎啦‼️‼️‼️

———————————————

【延長罷工計劃投票】
投票截至今日下午四時半
只限會員

Push!!

點解投票急到要4點半deadline

push

時間可以任改的

改咁早其中一個原因係顯出迫切性
咁可以係最短時間令最多人簽

搞手唔想延長， 那那臨截數
光環已取，見好就收，各位準時返工

「我本人僅此聲明，就算社區爆發，依然支持醫護繼續罷工，直至政府落實封關及其它訴求！」

只要所有公民社會嘅個體都咁做，HAEA嘅人睇到，或者會回心轉意，堅持罷工到底

推 今日只推醫護post

pushhh

全港三罷!!